痴撚線 18:10南瓜汁雞胸紅米飯賣晒

最後一個比我前面買左
到我果陣係我面前摵牌
好撚灰
咁撚早就賣晒DLLM

成日好早賣哂

上次試駝鳥飯 太少駝鳥 中伏

駝鳥肉，見到都想嘔，好食唔食食鳥